Als de minuteness onderdelen vormde een grote belemmering voor mijn snelheid, heb ik opgelost, in tegenstelling tot mijn eerste voornemen, om het leven van een reusachtige gestalte, dat wil zeggen ongeveer 8 voet hoog, en proportionably groot.
Na gevormd die vastberadenheid en heb een paar maanden in geslaagd het verzamelen en organiseren van mijn materiaal, ik begon.
Niemand kan bedenken dan de verscheidenheid van gevoelens die me boring, like a hurricane in de eerste enthousiasme van succes.
Leven en dood verschenen voor mij ideale grenzen, die allereerst te doorbreken, en giet er een stortvloed van licht in onze donkere wereld.
Een nieuwe soort zou toestaan mij als haar schepper en bron; veel plezier en uitstekende naturen verschuldigd zou zijn voor mij.
